【港島區示威】醫管局稱截至傍晚六時 一名四十九歲男子送律敦治醫院救治 情況危殆

有生命危險

同問

示威者？

手足定敵家？

咩事

如果係藍屍POPO就請安心去世

呢單？

咁以後D維穩費咪要好高先有人出嚟撐港共

藍絲上路啦

李家超：危險就唔好去啦

醫管局咁快出新聞，831又唔見你咁有效率

嘩 死左都鞭屍呀

增加藍屍日後維穩費成本

東方快車

要佢傷殘一世仲好

醫管咁快報實係藍啦

100%轉捩點

發生咩事？

轉你老母，信報個記者仲插緊口又唔撚見班藍絲轉

錫春袋好過打頭

手足肯反擊
你哋藍衫只係一條廢柴

成個港共機器係服務藍屍 黑警同鳩官

條友扺撚死。不過呢D case 要多D

唔割

仲有無其他link? 呢個睇唔到

怕俾人打咪唔好出街囉

去得現場預左有危險

醫管局出聲明出咁快，點會係自己友

比人打撚死都唔抵可憐

利申唔割

謀殺

去現場自己承受風險啦

死人就當佢係義士處理

如果藍屍幫我問佢死得未

驚就唔好出世啦

怪知邊個做咩依家. 依家香港天下大亂

我朋友個朋友話係臥底做

香港人情況危殆都冇醫院用

自己去危險地區比黑警打怪邊個

千祈唔好冇事呀

一個人衝出黎柒？

有無人知係真定假

卧底做

抵死啦

呢鋪點都唔割

more more

身邊人反應正面

死左唔抵可憐啦 最緊要遮得好唔好比手足出事

俾我係警察就........

巴士的報話係警察清場時示威者受傷

平時啲手足成日都情況危殆唔見你地講？請善用不推文回覆

強烈要求藍絲廢老都可以食開心浩園餐

好似死左

屌好明顯打打下心臟病啦屌

Source or block

大埔group

唔好謠傳
未死